上次係深圳後果自負既軍人，到左香港未？

約緊流浮山刀手集運緊

用順豐到付嗎，親

14日隔離中

摺被就叻

換緊防暴衫

係東莞集運倉等緊其他狗屎垃圾包裹合埋先有得黎。

上左上次架直升機啦